覺唔覺依家嘅連登，好似fb ig咁，幾乎個個都有上

身邊已經無一個朋友係無lihkg app 唉

Lihkg只係一個有高登icon嘅u汪，鄉土

公廁

yes

回家吧

希望大家唔好再將高登果套用喺連登到

但係唔係個個有ac

連登學術台手機台
唔好以為連登剩係得熱門台

你以為呀

一返去就俾人屌25

兩邊不是人

仲記得當初人,係度笑緊連住尼起左論壇就打殘高登架啦，係啊依家真係打殘左但自己都變埋uwant香討之流

利申:兩邊都仲有上,特登入黎笑鳩你地

以前得高登個陣咪一樣
有咩分別

上到厭 垃圾po上熱門
個個po都差唔多 根本無內容
全部都係你抄我我抄你
一係戴綠帽再唔係就公審

依家淨係睇興趣po同故
太多mk

真係會厭，d post平均質素都麻麻

仲有好多假膠好撚煩

果d block左

連登acc 雜好多

走囉